如果飲勁酸既熱檸水會唔會對身體唔好?

本身個人無乜肚痛
呢排一轉左飲熱檸水又一粒糖都唔落
成日肚痌
老老柒柒, 飲得太酸會唔會太關事?

有幾酸同胃酸比小巫見大巫啦

我一開頭頂唔順 唯有沖淡佢
慢慢會好d

檸水唔酸飲黎做咩

排毒呀

我唔係唔慣
只不過成日肚痛, 唔知關唔關事

酸係你既味覺啫
加左糖pH咪又係一樣

肚痛係唔關事? 即使杯野酸到仆街?

你加左糖本野D酸都仲係到架WO

飲太多對身體唔好 好似係

對d牙好傷

-log H+

用暖水/室溫水好d

日子有功呀